有無人停左武術半年無玩？

講緊mma, 泰拳，bjj果類型

無玩成半年

唯有日日開youtube睇片過癮 睇到悶

技術生疏哂

唔知外國有無停左拳館唔比人做？

泰拳邊度學好？

同問

緊係工聯會

屌你老母
隻抽

停左練拳1個月
感覺sparring 技巧冇哂
連個普通人都揪唔贏